你班垃圾腳膠同我死入嚟

屌你老母成班死腳膠知唔知你哋真係好撚痴線啊，人哋夏天熱著熱褲又影冬天凍普黑絲又影，完全唔撚識咩叫尊重，我宣佈由呢一刻開始見一個腳膠block一個

咁撚鐘意J?J欣宜啦屌你老母

屌你隻豬腳留番比你自己食啦

辣殺腳膠淨係配食豬腳炸

黑絲啊 J啦屌你

push

今次唔差